我發現咗人體飛行嘅方法

邊撚個負皮

呢度係咪唔ban？

學術討論 其實應該開學術台先啱

仆街啦，死基佬

點飛啊

點解屌屎眼都要載袋

以前睇過有張Gif好似串燒三兄弟咁屌前面嘅屎眼
有冇人有

好似直升機咁

怕愛滋